我宣布，8月7號係觀星激光節

就係咁

香港建國後年年搞

借推
浸大校長公然否定警察投訴機制！

每年八月七日太空館傍